[回憶撚] 大家覺得HKAL 6A含金量多啲, 定係HKCEE 10A多啲？

邊樣嘢令你覺得更加難做到？

藍絲狗幾時返中山退休

秒

al難勁多 al4a 可能都勁過ce10a

吉狗食撚屎啦屌你老母

咁我咪叻個麥明詩?

吉狗日日洗底
xx上300

x登仔 : why not both?

吉蛇又賺

有無呀你

但你屌唔到
都係廢過林作

mmc

條友真係日日開埋咪膠po

why not both

當然係十A啦
冇左班會考6A-10A 上哂大學
你先拎到AL A
利申AL 得CDD夠入UST

Al拎4A?

睇你邊年考
你考果個年代，A-Level應該係最困難嘅考試，內容既深且廣，攞一科A都已經好勁。
到拔尖年代，就當然係變咗次級聯賽啦。

會考考生基數大。只要有啲天份，肯操卷成績一定唔會差，攞一兩科A易好多。當然要科科A，亦都要有秘訣同付出。

9A ching 你好

我覺得睇你係邊類人
每樣野都pick up得快，而且掌握到入面既技巧細節，就應該會考10a易
鑽研得深入，抽絲剝繭能力強既就al易
但兩邊都需要記性好
同埋al5a應該要勤力過會考10a

吉sir

含你老母阿

我係中坑啦
不過你好似仲早我唔少

9a ching 覺得9a左對出黎做野有咩特別 除左入左神科

上個post 出過圖啦

6A
10A果陣啲野其實淺
利申dse狗

舊制 未有拔尖計劃前 全部人都要考ce 同al alevel有分埋a 01,a02,個班真叻人

why not both ,羅家豪 10 a ce
高考7a 真神人

舊制入uni做醫生律師，個班真神人也。舊制全部清一色都係傳統名校入神科
新制dse 易左，好似多左普通學校入神科

公開試都係大學入場券啫
之後條路點行真係睇往後表現

你睇吉田，佢啲美股料準果排，個個吉Sir前吉Sir後，邊個理得佢乜嘢公開試成績；到呢排無咁順，個名變咗吉狗，一支支火箭都幫佢唔到。如果隻NVDA上返去，大家又會改口。

你好似做金融，做乜唔去財經台開po講股票?

得閒可以同你一齊講㗎
只要我偶爾講咗政治嘢
你唔完全封鎖我就得

我 AL DDD 嶺南都入唔到

你開財經po啦, 我支持你
留定名先

我自己個股票倉好細，strategy又悶，開po都冇人會理

我跟咗你啲po一排
其實你係有專業trader嘅影子
尤其係反口覆舌方面，我識親個個成功trader都係咁，尋日先同我講到隻嘢天上有地下無，今日再問原來已經平咗倉

做trade就係咁

Too few instances
No meaningful conclusion could be drawn.

再舊d 要直接考hku or cu

工程，Science 收好撚低

炒開股票開po玩下啦, 我會入嚟同你一唱一和傾
放心我唔會敵意踩場
追蹤定你先

For top talent, for science, getting an A in AL is only slightly more difficult than in CE

Taking negligence and luck into account especially for languages and humanities subjects in CE( you need that to make up 10)

My wild estimations per sub getting an A are
99% ce science/eng 7
97% ce non science 3
98% AL science 4
96% AL non science 2

10a 85% ~ 6a AL coincidence?

sorry, 唔明你講乜

4A allows ncr making it much more probable

我有個ust fd
中英B
3科AL 全E 入ust bio (2009個界）

0.99^7 * 0.97^3 ~0.98^4 * 0.96^2

當年差兩科AL 4A，兩科聽落好似好少，但其實好撚難

AL 得3A 既廢物

AL 課種難過ce 好多，計埋考試時間上3下3，total 考6粒鐘已好辛苦。 但相對黎講， 拎a 可能比ce易，因為真係考你識唔識。

Ce 課種易到on9, 但拎a 都難,因為要鬥小心。

利伸
Ce 28得28分
AL 2A 1b 2C

Lm睇神人分享經驗